【淡友俠落錯車9年】牽晴間相連戶反價逼1300萬破頂 (15:40)

牽晴間相連戶逼1300萬破頂 (15:40)
文章日期：2019年4月8日

二手破頂價再現。中原地產分行市務經理李海鑫表示，粉嶺牽晴間2座高層相連戶，實用面積986方呎(建築面積1268方呎)，叫價1280萬元，其後反價13萬元，以1293萬元易手，實呎13114元，創屋苑成交價新高。

1300 萬買市區三房應該都有

市區就係6百至7百呎左右
睇要大定方便

3年半前我入場先一萬蚊呎
升3 成...

比千幾萬同蝗蟲一齊生活，on9